港共有權任意取消選民資格！

係咪可以煲大佢推上國際？

X 言論自由
X 集會自由
X 選舉自由

用「失去三大自由」之類嘅名詞去宣傳

其實大家低估咗呢單野

- 專業資格
- 選民資格

可以任由港共去隨便剝奪，同殺人有乜分別？

推

昨日話延遲就延遲
今日話限地點就限地點

咁第日港島人要入大西北票站投都得

選輸左又可以DQ
選贏左永續萬年議會又得

個釘牌教師有仔女返學

家長日點算

真係犯左事坐完監D人都可以走黎走去
釘個牌連學校都唔比入

洗唔晒香港人血，票唔夠多選唔到就DQ 晒對面啲人

洗夠血就畀「真普選」，有咩動盪就永續萬年
反芏都冇用，2047大限前找左真普選條數，到時反對真正變少數派

照拉，洗咩比面你

日日港共釋法

好似大陸咁剝奪政治權利終身

話比牙侵知

基本法腐乳既選舉權同被選權，
比一個地方部門指令就可消滅。
基本法真弱鷄，

唔差在取消埋支那藉得唔得

好多人報名，
有BNO無支那藉即成英國公民。

殺人放火都有人權啦 依家直頭係批鬥

想問問港英政府個邏輯喺邊

港共「有權」任意殺人添

你睇下支那殺左人賠錢了事
顛覆國家就坐成世仲要酷刑
對黨黎講反佢仲嚴重過打家劫舍

唔畀六七暴動左校老師入學校真播毒